美股認真討論區 MXCII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推

spi我屌你老母

散水可以訓

精彩一晚

Gme散水

今日d果果 契媽 tsla nvda冇人理

散水

係幾好睇

隻gme多人知咗冇好結果 跌少少就放返

收工 +22K , 熔斷走哂啲call入黎炒

鐵達尼沉啦

散水了

換手率246%

3月熔斷後又慶幸自己經歷過

打個和 當無玩過

擺係倉底

好似玩尻走得慢既自己友咁

精彩的一夜

心臟細啲都唔得
都係TSM啱我

晏起身 睇少好多嘢

最搞笑係3 隻一齊上

呢啲錢真係少數人先賺得起

咁玩法唔係以為會過世呀?
咁炒係鬥膽大轉身快

+40%都打和

屌冷靜落黎覺得自己憨鳩仔咁

放左2次

BB

FOMO

今次係坐爆個莊
唔係1日分到勝負
想玩又淆既，入1股SH到實就算
咪撚賭身家

正常

炒penny stock講信念
=
自已俾人賣左，幫人數錢，仲要講多謝

都係個句，買咗唔預你走，所以要攞閒錢嚟玩下當做善事

火中取栗

隻gme 升到咁put佢 下面大把燃料

唔夠人

gme用sofi買一股，賺o左一兜譚仔過橋+$20小食

BB PLTR 吹雞

冇蝕既我就但冇左啲profit好似對唔住自己

抽走哂啲錢入gme
gevo升咗咁多點入

PLTR要人!!!

屌 d廢老股躝喇

希望無苦主區

下, 今日同3月邊有得比

希望4皮個位巴打無事

似插
應該有大班友轉身put

Bb 點解又會比人吹雞買既？

斷係一瞬間嘅事 開返又係一瞬間嘅事
斷嗰陣唔set價走就係咁先

堅料?

頭先升到30咁大件事都冇人講!!!

tsm 執左la

實有啦上個po個saber我笑左出聲

VCP左咁耐

冇人講大股

得罪講句 同poly之役一樣

真3月賭身家

大股今晚企埋一邊

賺蝕得唔夠多無人理

今晚係GME面前一值不提

各位手足可摸耳過黎FUBO幫手squeeze上60?
有人話要沽到落8蚊

大股理撚佢啦

本身係主力

靚位入

今日唔多唔少反映到點解香港抗爭咁失敗

有人乜春都唔知走去玩
有人自私中立撚，我得益就得，理得我企高牆果邊定撐警，吹呀

GME個post見到有人68all in

你咪見依到話唔放就攬過世ok?

俾啲批判性思考

除非你係小注信念call

人類天性

bb仍然抽升緊

可能最後佢贏呢

demo day + er
呢隻妖股等上50啦

過去tesla車車先好唔好

Reddit 個邊啲人好團結

Hold don’t go !!

我都用sofi all in 左 一股

仲未走人 揮手區

唔玩了～ 隻野今晚又係yolo mode

擇人再賽

勁

半推半就依家先得閒睇

果然白卡佬效果卡

GME又準備爆返上去?

終於郁

未！

對唔住 我成副身家落去盡咗力
講抗爭 啲左膠得把死人口仲衰

有人就hold the line 咩都無哂
有人就賺左 散水 企係咪後排食花生

pltr未入夠貨

下一round開始，未完事

GME話散水但其實都仲咬緊係60左右

講到連登個幾十股好大影響咁

驚閪咩

賭場刺唔刺激

咁都燈到

夾爆Citron

今晚有幾多人一晚就過飛子線

某程度都係好事 走左一班唔知頭唔知路既人

到時佢地可能了解完成件事 多多少少好似我地甘 入返小小 當打大佬 到時就可以 SH啦

咪撚驚啦 一早講撚咗用閑錢買

未走，驚閪

其實都幾硬

下星期一再炒過

有支種劣質基因姐
上wsb睇下
啲鬼佬仲sh緊 我諗個邊應該無人會咁厚面皮轉身仲大大聲講

Hold

拎股市同抗爭比

wsb 三寶可以玩幾耐

成班一跌就恐慌

咁有信念，渣住幾多1.9 蘋果日報先

社會縮影

好似好耐無見好巴咁

係，但wsb 無咁嚴重
而依個post好多連登仔好on9
一係唔知做緊既野有咩含意
一係就自私到爆

WSB嘅人都未撚驚

其實mind set有咩分別走精面最叻

平時無咁ge機會根本送錢

講到多一個人出嚟遊行好大影響咁

GME 又準備炒一波

好巴最近係咪係TG
好似好耐無見

香港人大部份都睇錢，但又唔想自己損失

咁講啦
過去果年香港經歷左咩事
香港人有咩特質大家心照

上點
5字頭叫你哋買
嗰陣買而家都無蝕啦
跌之前都叫你哋走
又唔走
幾分鐘上落你想我哋可以早幾多同你講
炒得股就要預咗輸錢架啦
尤其咁volatile 應該要預咗drop to zero
無諗過嘅根本連acct都唔應該開

你SH咗282未

明明盤前預左會仆街跌1,2%
吊你倉綠燈

個倉71%

SPI 同KODK

未走

番工忙呀 無咩時間上來
所以係tg吹水算

如果要咁講 點解大家仲有錢買股票?
有錢點解唔擺哂落去買蘋果日報 買私飯 俾哂錢去台灣幫o靚仔?

屌望到個post咁多on9新手有啲心灰。。。

跌極都仲係60

咁勇 轉頭自動熔斷係咁先

你死你賤 關人撚事

咁你咁講又唔岩
每人hold 1股都好過冇

唔好講個事實出嚟喇

有咩含意
penny炒個話題獲利
你連citron有無爆倉都唔知

分分鐘人地唱廿蚊個陣伏定堆50call引你落搭

呢度幾個月就換一批人

總有人係投機派
見人炒起有得分就入黎跟機
夠皮散水走

Palantir shares are trading higher on above-average volume amid continued volatility in the name stemming from increased popularity amongst traders on Reddit's Wall Street Bets community.

岩岩有人問咩係wsb

你定啦

我敢講 全post人有既gMe股唔過20000股

lm 聽日出面有po：
70入左gme 點算好？

Gme再出發🚀

上呀

唔洗怕 今日會$100

好似你呢啲cosmopolitanism嘅人笑nationalism

pltr 驚d 25先入
bb炒爆佢都唔驚

見巴打咁講其實都係
見到慢慢有人做C朗
不過見到隔離仲有班手足就知仲有伴

洗乜聽日

gme仲未完？

轉去pltr

On9

頭先有個話入左四皮
唔知港女定美女

1，2股玩下好喇
唔好allin

我都係瞓覺算，呢度望著堆新手真係冇癮，睇下聽朝其他巴打返嚟之後會唔會好啲

其實我諷刺緊佢

gme 岩岩送錢 執左 7000鎂

Amc搞咩？

我知我預備好架啦
The worst and the best

我都唔認得啲名

65入 70走哂

firstrade買唔到末日期權
要點搞

bb上月球喇，高追冇問題

再put 55 yolo 唔睇了

叫撚o左糊啦，
就算跌到落0，都係冇o左5舊港紙

上年8月啱啱玩嘅新手

GME一役加埋入編年史ok? 好精彩

BB扯

屌女巴我唔係在意個數量，我自己都淨係買得個幾股略表心意，但係啲人都係唔明今日真正嘅目的係咩

rs2000轉埋燈

仲妹緊

入左intel 未

串撚晒2邊，自己最撚醒
一早知你咩料喇柒頭

57入咗

頭先一條友都3000股啦

攞啲啲閒錢去參與戰鬥

金融市場本身就係一個為咗錢可以不擇手段嘅地方
入嚟股市呢度想搵咩團結道義
同入雞竇搵處女冇分別
同樣地香港對大把人來講根本只係一個搵錢嘅地方
一大班人揸住外國護照
所謂好鍾意呢個地方嗰對人好多都係走唔到
有需要理呢度會變成點咩

無左度氣，仲企得住60都算係咁了

Same 每落5% 加一注

50 張call 計嗎 雖然走哂

BB戰友

呢一次最精彩係引到好多傻鳩出離

真野唔好拎出黎講

其實連登已經好大愛
睇下其他討論區啲人幾仆街

契媽

係咪wsb轉場

到BB

加油，我加倉

Ching咁清高唔知SH咗幾多282呢

Jm9今日第一日 跌少少就走做定期okay?

終於知乜嘢係靜靜地嬴多人留意真係幫倒忙
講緊gme

見到班人post張支牛圖gel頭真係核突到想嘔

你講得好合理
所以香港上年真係太多傻人
傻到為左呢塊臭港臭地付出畢生努力
仲要付出寶貴既將來

BB !!!

認同

唔知坑殺到幾多人呢

個市去到尻炒股既地步
好熟悉
好似1年之前

想睇Freefall

GME熔果時加咗d BB

似8月

佢地好勁 GME BB PLTR AMC四線齊打 隻隻都升，不過我就買BB求平安算

而家個心情好撚差

路易巴 I am with you bro
YNWA

放棄埋國藉仲傻

港女好多we7叫人買股

根本所有而家上到連登嘅都冇資格批評人
唯一一班真係有犧牲嘅只係監倉入邊嘅手足

一個炒賣市場講團結
笑撚死我
抱住夾死大莊個心態，無視一切散水風險SH

真係當個莊唔識反手，call同put個制係隔離炸，護照都唔洗用

金融市場點代表香港
連登美股討論區啲人又點不擇手段

無用we7
嗰啲呀伯先中架喎

gevo🚀🚀🚀

真心
我11月入黎見到capacitor 果堆又係咁gel
炒到無野炒又係

但pltr bb呢2隻係被推爆又唔係幾抵
本身有d將來

星期五下半夜好似冇得買即日鮮
你買put想賭一兩張就下星期啦

MM 出聲

咪睇到有幾多人想搵快錢

人地果邊十幾蚊埋伏準備做鳩shitron

唉自己無信到bb 無入到

上啊

WSB ETF

夠哂reality check

忍左好耐

前排先kodak 賭場黎

BB就算換頂都唔怕
同amazon合作

除左big crab 開始清哂細股了

exact7ly 點都有大愛派
買賣交易根本就係上緊戰場
call put你賺錢代表有人蝕緊錢

咁多隻比較放心BB

我跟佢思路咋
我就唔係咁睇既

FOMO跟炒GME但自己唔睇市, 又唔上wsb, 又唔去wsb discord
上呢度拎二/三手料炒真係幾多錢都唔夠輸

仲要講到炒妖股同抗爭一樣咁撚偉大

VCP 之鬼收皮啦

又唔係咁講嘅

我11放完大部分bb見到仲炒都驚
依家14都嚟 一個大回調收晒成班人皮都似

版上唔少名人買支那股 無人屌

我都係咁諗，大不了咪坐佢1年，Btw BB $14了

呢d人都唔知咩邏輯

真，discord 都唔睇輸身家唔抵可憐

Bb

GME睇住連登黎炒真係得啖笑
人地WSB起義都唔去DC

樓主12月7開post
第二頁就1月14第一次爆升先開始有人理
之後今日同我講信念

Bb咁升發遲早出事

其實我本身有齊兩隻
GME 真係想見識下
青到PLTR 同 BB 真係陰公
呢兩隻真係STRONG HOLE
今日見到 BB 落到 12 又加

7蚊貨13個幾走哂剩返10股
pltr而家都想放了
尻炒真係唔想揸

要出都GME出先啦

窮牛升左幾多

認真想bb健康升

屌bb

今晚都幾肯定企係60打爆個 strike price

最緊要就係錢
你死你嘅事啦

係咁架啦
仲有批新人喺度嘈有錢炒股唔去捐錢抗爭
明明呢度已經係成個財經台最黃嘅地方

BB我都有 但呢隻我就唔會同GME一樣有信念啦
有賺會放

可能連reddit係咩都唔知啦
更何況web discord

16$ bb 衝呀

citron出聲未

名人契媽都買啦

我都係 寧願佢好似之前咁慢慢妹下妹下妹過

呢兩隻因為班友搞到已經唔理智
燒埋
我寧願換住其他先

g持坐返一兩年

weekend好多高汁討論次次追po都學唔少嘢

gme好似陰d陰d升返上去

我由一開始就話呢鋪要預係total lost，所以一定要用閒錢玩，輸嘅話咪當攞幾十美出嚟做下善事囉，贏嘅分分鐘有幾倍回報，啲新手唔知頭唔知路係要係到盲目跟風炒

Pltr 我25由11月揸起
當時放咗plug留佢 點知plug彈起先變倍升
諗緊依家放pltr好似又唔抵

今日啲small cap咩事

PLTR BB GMR

所以買左ark既都唔好出聲

Strong hold

去佐打機錯過佐

BB關shitron咩事

你走去支牛個post屌仲好啦

呢度貼嬴既好似都係老手wo

真
不過拉埋抗爭黎講真係on9無極限

GME出事大機會好多 支棍咁扯上嚟
BB都叫有Amazon合作未來前景
PLTR就起碼嚟緊都有政治同大企業畀生意佢做，大數據又係未來方向

炒隻penny stock可以講到自已去mk撞狗個level

真係笑撚死我

衰D 講GME 真係玩爛左都無野
BB 同 PLTR 真係一路SH 一路溝下換下

DC都 "hold GME or nigga/gay"

個倉+0.002%，升跌完美抵消晒

APPLE 龍緊都無人理

今日畀我嘅感覺就喺最後的瘋狂，我諗啲細cap好快就會冧

0 和遊戲講團結

唔似

23到25左好撚耐上兩星期都仲見到
總之呢兩隻我等班友癲完先再入了
等小西講既marketmaker果種lv既人落場睇下點搞佢地了到時

十二月講到依家

we no longer commenting on BB

BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀 BUY BB 🚀

-3% -> GME-> +3%

個心態係似既
大家有付出 SH唔走就沽果班輸
同樣地 剩返一班人抗爭 另一班諗住走佬就全部輸

Tdoc monster

2件事當然無得比較

但人既行為模式有相似之處

股票市場只有贏錢輸錢 唔會理你有無大愛大義 做咩無啦啦同香港比 跟本兩回事 呢到九成都係抱住食花生同坐順風車心態入場 冷靜小小啦

兩個完全唔同既scenario又點解可以對比兩者心態

[memtdoctdoc 巴[/member]

靜

WSB班人咁團結DC衝國會單嘢一定成功喇

Bb玩到咁唔夠膽入場好難再當有前景股咁睇

等wsb玩爛左先再考慮

佢落我加倉算 反正都係得90 pltr
以前中過無限輪迴21-29 就走咗一大半
bb就7蚊貨仔仲有100由佢擺算 本身預擺兩年

你心水清
根本就唔係抗爭=買GME
依家係講緊心態上好類似

最唔想佢地搞bb

TSLA 要殺PUT了D PUT 仲多過CALL

成件事完全唔同
無可比性
你有信念咪sh，無咪走
成件事就係咁簡單，有咩好嘈？
扮到自己好醒咁有咩意義我夠知你係女人生出黎

跟風無獨立思考， 唔明做既事情背後意義

自私，我得益就得，理得你死

你明唔明買GME係做緊咩？

好多人搶緊 0129BB14c

多謝 wsb 財自了

利伸冇買
但我見咁多人唔知點解拎股市同抗爭比 覺得好有趣

點解唔可以拎嚟類比
你哋都識講 call put 都係一個制
明知隨時畀莊家反手佢哋都肯團結去做
咁同香港出去明知好大機會會畀人拉都會出有咩分別

屌 我唔講了
原來都唔係基於同樣嘅事情上

呢獲都已經吹衡晒風，明知鬥氣對賭，都仲要賭身家既，邊有得講。
希望損手既巴打收埋黎柒好啦，唔好開苦主區

講起行為模式
諗起學過一套理論講schema
人既行為或多或少都真係浸出黎/俾以前影響
而個社會一直係點 都好影響個人價值觀

所以我好想我地而代同下一代會因為2019而有改變

屌其實先得22

留兩張末日做股東

大家真係當fund佬傻

計撚晒數有晒model

咩價位要走人咩價位要落野hedge

你估又10蚊nake 到50$咩

屌

要將自己變到好醒
又係個d咩香港人唔值得擁有既理論

係時候聽日再上黎認真討論
真係好似尻炒果陣 2月8月

恭喜晏巴

買左GME嘅 我懇求你地唔好放

WSB班友點算

真係財自？

我純粹入咗兩股當食下花生，精神上支持下WSB，估唔到啲人真係當今次係發達機會ALL in

支牛倉

咪一齊賺囉，屌

係你班後入 又SH既人輸咋

唔似啦
今晚只係信念與錢之間既鬥爭

好大既棋
一齊玩之後就

最基本既model都係jpm出

遲d應該有社會科學學者講GME事件 係民眾對財閥既一個反撲既行為表現
但唔係依個post既大多數連登仔寫到

估下

pltr應該難d keep到30收盤

我都唔想, 本身cash 曬,準備 轉倉

頭先 all in 左

9沖就賺了

睇化左
做好自己算
世界本來就係瘋狂
何必要令自己咁唔開心
隨心所欲算

我唔信睇咗依個po跟風嘅有一個因為gme破產
少少錢買正股輸極有限
何況下個禮拜又會升返 （其實而家個價都好靚呀）
同出去講句口號就分分鐘坐成世點比

連登仔既角色係呢到不值一提啦

你入得兩股咪撚屌人走貨啦..

Wsb 班友上撚晒岸 賺緊10000% 輸9成都發達

恭喜左先

早抖三萬巴，我都攰了

All in妖股

仲要唔畀我day trade
明明夠25k 又係margin ac

200% 幾多本

機會 美股成日 都有

但今次 GME 就真係好難遇到

Wah....恭喜曬

股票呢d涉及錢銀冇可能將自己思想套落人到，你見傻閪石就知

買賣自己禁，更何況連登渣果咁少影響唔到咩

gme 都叫妖 ?

堅財自？

講緊邊隻呢？

呢一刻算妖

晏巴係玩call？

唔講仲以為百幾%換手率係連燈自己推出黎嘅
見親依啲滑波謬誤就眼火爆

望下% institutional holding 先啦

唔知呢

我諗嘅係啲新手唔知頭唔知路就跟入嚟炒，根本無明白到成件事背後嘅原理同風險

炒隻妖股最多咪輸錢

你去撞狗俾人暗角濕完仲要坐暴動罪

點比呀，一個出錢(可控) ，一個出命(你點知點死)

fomo 一陣就有錢收，why not
真係同你講感情咩

institutional holding唔代表係hedge fund, 好多係passive同mutual fund

恭喜 晏巴財自

咁都要收收埋埋？ 又唔係問實數

佢財自左啦

成球美金掉落去玩

咁又一球野usd

call 呀 call 左 60 玩左兩轉 我都算遲入
57 蚊 開始call 70 走
63 棍落 再入 70 走

前後 40mins

真心勁

講緊wsb啲人呀
連登仔就算啦
見到有得執咪衝入去囉

呢幾星期佢唔妖, 都冇咩野可以做妖股

恭喜哂btw

fuck you and congrats

㩒返個 不推文 我再話你知

我估兩三人工啦 都係要番工

好撚刺激 好爽呀 GME

屌你 岩岩係group 咪話 唔準篤爆囉

再講多次

2件事層次完全唔同，抗爭係重要好多

但人既行為係好相似，縮影咁

即係成個社會宏觀既運作同 一間學校係無得比

但學校發生既事係縮影，背後有相似既行為模式

大cap收緊皮 small cap儲緊力返黎啦

我都好想可以你咁
財自都要上黎吹水

我果陣都諗緊
最後直路見60 call 果陣都未爆上
跟住就follow唔到事態發展就無落手

恭喜晒

岩岩冇睇 可唔可以講下咩事

頭先一棍打落去short put free money

你唔係ft大倉咩

40分鐘就夠你財自

高J巴打點同wsb比
wsb上哂岸

IB 再大d 牛牛 細倉

恭喜巴打

百幾%換手率係連登自己刷出黎

不再訊因為騰巴打d intel option點？

點解要屌
拎真金白銀落場玩
驚輸錢收手唔過份掛

我建議大家再討論買GME同抗爭有咩相似

有D人基於反某啲大勢力去論述
有D人基於團結嘅心態
有D人基於買賣時嘅情況

仲有D人鳩up

如果唔係基於同樣嘅事實情況去討論根本唔會有結果
所以我建議唔好再討論

收左皮啦 gme 60 call 補番有突

GME落緊50

錢自己出，制自己㩒
料就大把，坊間抄又得，上嚟睇精讀又得，自己鑽研又得
條條大路通羅馬，大家都係想財自啫

大家都可以 美股 度度都係機會

好巴張put都到價lu

真係同賭埸一樣

我建議大家唔好再討論買GME同抗爭有咩相似

有D人基於反某啲大勢力去論述
有D人基於團結嘅心態
有D人基於買賣時嘅情況

仲有D人鳩up

如果唔係基於同樣嘅事實情況去討論根本唔會有結果
所以我建議唔好再討論

我係講緊人個wsb 個好collective
我哋香港人應該學下人哋
唔係笑人哋有錢都唔執仲喺度sh

74走咗

都冇咩點升點瘋狂

你真係好勇

高手，掙左幾多

連登仔又話下星期再玩

冇落場既笑啲有用錢入既巴打
企係道德高地鬧人
聽到都幾難受

CCIV 開車

我諗呢度大部份人都係四五十蚊
Wsb個班十幾廿蚊冇得輸就話hold得過姐
我哋唔陪佢哋玩咁就叫唔團結
有冇考慮過我地要take既risk大佢哋幾多倍

醒

咪撚理人o地，d錢係自己o既

咪都係FOMO炒GME, 炒妖股講信念之後拉到去抗爭

真係唔撚明點解乜撚野都可以拉到去抗爭, 可能我個人太蠢轉數唔名快唔識咁跳脫ge思考方式

由頭到尾都冇入gme仲比唔比討論

細cap日日都係咁架啦
係今次gme大啲同多啲人識咋嘛

本身睇80，但愈睇愈唔對路 早啲走

跟宥巴學返黎 YOLO

輕鬆賺

我係講緊wsb啲人

買張leap out先

機會都係比有實力既人
走唔到就真係好大鑊
兩round你都走足一定係經驗大過運氣

put

你都有落場

岩岩payme咗你 多謝晏巴

discord 有人話 69 走，呢啲meme number 有人跟，我69走咗

多謝你8蚊介紹bb

已pay 多謝晏巴

有冇payme

282 我都無買，我照恥笑1.9 接貨班傻仔

真 講講下發現大家出發點大不同

要贏錢 首先要輸

唔輸過 贏幾多都會輸返出黎

我要老麥

認錯人啦
需然個名好似

PLTR
就31

兩皮鎂

你又認錯人了

窮撚得1000股CCIV

都係美字頭, 但唔同人

叫咗麥麥送了 一陣有個南亞人士送過黎

另一個叫摸頂

加我 tg yallan

wsb班友下隻應該會玩bb

落場輸

咪係，而家炒起左就叫人hold，每個人承受risk既心態都唔同，更何況有堆人根本都唔明個情況。你地咁低成本講hold緊係易，你咪試下而家加倉all in落去囉，既然你地咁有信心

你隻澳門狗幾時輸身家

細倉都成球鎂

你地唔識我好正常 我財自左兩次 係呢個post

嘈緊 bb 定 amc啲人散哂

我諗有排？

好想追

Wow 恭喜

點解冇啦啦變咗debating

之前TSLA未日call果次係咪你??? (好似半年前左右?)
我淨係記得你有自己一個tg谷

有人鬧啱啱走咗既巴打自私
但鬧個啲一係就冇買 一係就低價入
然後叫人哋跌熔都照SH
又係唔係自私呢

CCIV

唔明點解可以玩咁大
D call價位郁得超快
完全唔知幾時落車

咁癲

GME 58企穩

屌
邊個逼你買姐

Gme有一直望住但由頭到尾都冇諗過買 升跌都冇乜感覺
但望住自己個倉堆舊經就好撚想死 隻隻都跌

果果就快新高都無人理

係我黎

我 捉曬d 大神 一齊 聽我鳩up

果果需要既係低調

出面咁勁 果果唔敢出聲

所以我終來冇參與討論

勁呀

$wfc好彩走得快

唔貪心 轉身快 好快就識玩

pump amd dump

我窮過你得400股

same

唉VCP 個陣我都有80張, 第一日升走哂, 上年最後悔既trade , 留多幾日就好

想聽晏巴鳩up

Cls, 回得勁快

Ccl ba jpm成堆都跌咗5%左右 斬又唔係唔斬又唔係 好煩

走咪走，輸錢你賠返俾我啊？拖埋抗爭班友成堆低能仔又無邏輯，唔見得佢地會為抗爭做左幾多

掣自己㩒 本身自由市場有賺有蝕係正常 走緊係無問題
但借完人哋sh撐出嚟個價 賺到錢嘅
走去笑啲sh嘅人就

準備落公園同 d 阿伯鳩up 算

有早知冇乞丐, 搵下隻同等下次啦

牛市股神撚多幾撚就啱 交下學費啦

我冇笑
跌熔震走咗我
只係想幫走咗既巴打講兩句

開心野黎

GME單嘢嘅出發點係WSB見到爛檸檬同埋啲大芋想搞到呢間5萬人嘅巨型公司破產
而睇唔撚過眼想集體頂返轉頭夾爆爛檸檬
某程度上算係一種鬥氣式抗爭嚟，但係同香港嗰啲完全0關係咁囉

主要係恥笑，炒隻19 penny stock都拉埋旺角前線撞狗黎講

2種代價同情操已經差左幾個次元

無知一點 wsb 係指咩
見你哋係咁講

人地叫你SH你就SH 人家叫你殺人放火你係咪照做
高追咪又係因為貪 唔好係咁講咁多道德
你無貪念就唔洗入黎賭場

wasabi

鳩炒股有賺唔走正傻仔
得你袋入面既錢先係你架

同埋高位回落幾多等於你蝕左幾多
唔係計成本

無呀唔係話你 認得你
Wish you all the best

what sup buddy

頭先拖埋抗爭講個啲 又唔見佢哋衝最前

可能妹足大半年先會升

真

google

忘巴 呢鋪我撐你啦

BB 係你個BB 咩
又唔係咩好公司
係佢身上賺到咪得

55入，跌熔後62出
有少少PANIC SELL冇諗住個浪咁急
PS: 本身係SH派，但55成本太高

BTW WSB 沖破十萬人數 151k NOW

仲守到61
下星期究竟仲有冇人玩

見某啲巴打係到恥笑玩GME既新人
其實大家都係想搵錢
冇話邊個高尚啲
利申2020 9月入市

以為自己上緊cctoy熱門
一大堆滑波謬誤見到都眼火爆

岩岩有幾個ching話
賣GME = 移民

今晚直頭唔想睇po

一鼓作氣 然後

支持忘巴
講得好中肯

係股票市場講理想係咪on9呢度啲人唔走咪一撚樣 分分鐘死多幾件係咪成班學生股神熱血上腦諗住可以打低資本主義結果將自己份學費all in左好似差唔多又要交

真 又唔係tsla同隻咁既野講感情jm9

吓 原來你9月入啲gme?
其實都係 冷靜咗都覺得人人有唔同risk
自己賺完就算無乜必要比較 咁樣做人好攰

Citron仲未講野

No 我頭先46入GME
9月係開始玩美股

應該數緊淨低幾多鎂

你放左？

46入家下走都有賺啦

宜家諗緊 有幾隻襯冇乜輸贏就走咗先 其他等到有心水買其他就放埋佢
真係好on9 諗住平衡個組合先夾硬砌到有25%係舊經仲要係追舊價值嗰堆 點知就係呢25%完美拖累個倉
嗰時西爺有講過咁做好on9但我冇聽

跌熔震走咗
對你唔住
學生成副身家

WSB十幾萬人一齊羸, 對比起呢度真係

買股當抗爭 傻撚左？

新人見有錢執就衝入去就抵笑啦
仲要sh

係囉都好呀有凍飲加
我就係記得太空巴好似開市就入

wsb班友咁高尚情操
直接組團去圍爆citron office燒佢數簿啦

炒282 班友真心為蘋果，直接打個幾萬去俾肥佬黎啦

羸咪戥佢開心
輸就

佢幾時先平倉？到期日係幾時

數緊賺咗幾多咋話

gsx citron無爆倉我就知，d做空機構唔係靠做空

執咗一萬多啲港紙 盡咗力
70幾我都冇走 跌熔真係嚇親我
未試過

TSLA 同佢講感情都死啦吓吓食棍

利申:次次都同TSLA講感情，咁多棍都食足
而家仲坐緊

真係求教 冇玩option
citron係唔係除左認錯平倉之外冇野做到?

一時喊住攬住d股票食餅溝水
一時笑住攬住d股票嗌外賣加凍飲

冷靜咗諗番 會唔會有好多人係以信念之名謀利
見WSB好多10幾蚊入

我自己放曬堆舊經
因為驚遲啲大市有correction時堆舊經會跌多波

Tdoc升到幾耐

香港黃店都一堆人揾食，何況一隻19 penny stock
人講你信晒，你咪on9仔

怇地好似唔係咁ge原因喎
唔係因為見到GME新CEO有新方針想轉型再加高short interest同shitron所以先拉爆咩

The people at WSB are counting on some key facts that (might) indicate Gamestop is turning around. Their new CEO is know for helping companies pivot to online (I think Chewy was his old company). Also the shortages of PS5 and other gaming products means the used market has stayed strong, kind of saving Gamestop. They also point out (I think this is the weakest point) that's it's the only physical retailer left that focuses on games.

On top of that, there is some math behind the sheer number of people who were short on the stock. A lot of big banks were short on it. The stock doubled in value this past week, most likely because of a short squeeze. The real question now, is whether the squeeze is over, or if there are still a lot of people short on it that will be forced to buy it soon. If there are, the stock will go up more.

同埋股票市場講抗爭係咪on 9入去淨係講錢ge地方同錢作對

睇咗出面個post 原來好多入哂call叫人入
好彩叫有賺離場

仲話過埋夜等下星期一會繼續升喎

有咩改善可以升咁多倍一定係純粹call馬齊齊炒

好顛
btw gme有冇基本面架?定係純賭

窮撚到要等下午茶當正餐

個倉核心真係SH果堆股咪真係會講感情囉
半澤直樹.jpg我都係到post過好幾次

人地30蚊入就話SH，跌到40蚊佢都有賺
你60蚊入又信人地SH

賭錢 我買60蚊既call 賭到盡

依家係真純賭 間野型都未轉

60入都好啲,一直HOLD住60
摸頂果D真係

純鬥氣

你講得啱
我信念唔夠走咗
多謝wsb

基本面咪WSB

哩排妹到我要飲水充飢算

隔離post講兩句就話
唔SH唔好講廢話

封緊城了，油尖旺巴打走左未

隔離係信念post黎
好正常

其實有冇諗過嗰班真係sh緊呢

幾球野港紙都可以極限財自

有時都好奇有幾多成真on9 好似signal ford咁
幾多成係假膠
利申真on9

訓唔著想r水吹都幾難今晚

但係買call叫人hold
根本唔係SH

咁SH無問題，但SH到入左邪教唔比人係討論區討論就唔係咁好囉

傾叫雞既話幾時都ready

唔係今晚先有人吹咩

有層供斷既樓+1球+一份穩定既工即使係萬幾都好
都可以算係財自

其實憨鳩既 佢晏就咁放人走
遲早第二到爆又封過

我想做到1年7%回報
其實好難

本身1post樓主係叫人hold正股唔好孖唔好option
而家個班人唔知咩事

以史為鑑

Hedge funds lose $30 billion on VW infinity squeeze
DECEMBER 9, 2018 | RP
Volkswagen Infinity Squeeze.

要返工已經唔係財自

期都仲未夠膽入

有層供斷既樓後兩者都應該唔係問題到老仲可以逆按

我ok

人地Sh cost可能係廿蚊，仲可能賣到負成本

if 你70接，派落55 -20%, 點比

忘兄明明係新手教官

袋錢落人袋

財自仲賭

我定眼睇左陣個腦先確定冇睇錯係912

返工過下日晨都係好事黎

講咗好多次 都係果句
忘巴 We trust

過去隔離講呢啲比人打橫抬返出黎都似

睇直播似做show
真正目標係bno同埋試驗軍管

3日 之後先係

班友賺完仲多多野講都唔知為乜 叫吓雞咪仲好
但呢期堆spa場收晒皮我冇野好玩

忘兄美股清泉 又教新手幾招
不過都係無用 班人去左隔離po賭錢

, 首次買call, 沽升淚心態應如何處置

咁姐係突登俾一日佢地走
撚狗咁撚

pltr係咪開始起飛啦?

真定假呀

屌你bb pltr cciv原來都爆升

根本唔係有心封城
做實驗姐
唔見之前叫鴨群組去羅便臣道

你要多D同石囝傾下偈

玩開hg

咁少 ?

好消息

呢隻同bb唔會再納入長揸既股
起碼下個月再諗

友情提醒bb pltr amc都係wsb有提既

放幾隻啦應該 始終入個位唔靚 又升得慢 諗落我小注扑中多隻futu/jmia仲抵玩過擺喺呢堆野慢慢磨
Btw dis呢啲強勢到我加咗少少倉

高J咗

呢度係咪個個都財自做目標

唔財自點移民

SNAP & GME

唔通破產做目標咩

想平時食飯可以大大聲聲叫凍撚水咋

班大佬係財自移民
我加凍飲

但求麥記可以加大

google map睇 Melvin Capital Permanently closed?

咁都係睇定d先

penny stock派落黎就有苦主
爆倉個d你都唔會見到，財自個d先會貼倉

因為炒完？

想25歲前有1M咋

老了, 個腦生緊鏽, 點跟到石囝學野

27碎得10k 如何不失霸氣

我都係ching

Survival bias
yolo贏爆唔貼倉 唔講輸身家先貼倉

目標：食飯加凍飲

個凍飲大約要1球鎂

今年7% 左 想收手 但唔知點收

已經25歲仲係讀緊書既負資產

忘巴講人話幾有道理

我目標30歲有1M

Same

炒penny通常都係尾水
我一入場都係炒penny先
我果陣睇nvax 但揀nakd因為覺得愈細賺得愈多

新手股神

+1

冇野既 本身plan既時候冇諗過執行完係呢個情況 諗住越balance就越好 但盲目追求乜都有好似反而仲易拖累成個倉既表現
我心諗當拎個經驗囉同埋宜家想斬嗰堆輸極都係兩三百蚊鎂姐

身家7%?

今晚冇p巴落場有啲遺憾

我12月開撚左post喇 仲要日日都推
升個下先入怪得邊個

我覺得一千萬港女差唔多可以唔使返工

我希望可以發達

買層樓都冇撚左

個倉就9% 身家就 4.5%
好想all in 落果果算

clsk又爆返上去

又係我出現啦 上次9月同大家講左會見頂回調一個幾禮拜。小弟好負碌咁講啱左。雖然有好多人屌我包括啊飛巴，話我9up 唔信。事隔5個月，今日上番水又再黎同大家講小心 睇路啦。

師兄 post2冇你主持大局

一張 都幾十萬

我支持你架

Support

Aapl 139

下星期big short?

Oxy 我輸5000usd 都係坐到返家鄉

太多人 唔撚想應
如果你睇返我啲replies, 我個個都factcheck左先答

可以玩細期先, MNQ

其實日日都有人叫睇路 唔係唔信 但都講多少少點解咁睇

你就算直覺系都比個原因 大家先有得討論

SET 30歲囉
target既野

果果又想盤尾拉升？

咁今次回幾耐

或暫咁講啦 呢刻我諗法係
我擺100蚊落舊經既波幅同我擺10蚊落熱炒股既波幅係差唔多 但我仲可以抽返90蚊出黎加倉落有信心嗰堆 所以想斬幾隻留返有信心嗰2-3隻就算

蘋果150迎er🚀🚀

一齊見證short squeeze

BB 都算？ short squeeze 冇gme 咁大

HKD 先 再USD

係班paper hands放gme入pltr/bb
wsb下個目標黎

支持

its just the beginning!!

原因?

果果

飛巴hi

我都係入你個post先清楚咩事

隔左5個月先出黎叫睇路都算日日？

直覺

果果。

GME似未散水

納dee又轉燈 痴線架 肯跌未

佢話日日都有人咁講喎巴打

tesla果日一定會戰勝蘋果

都未開始

14000再講

唉我就係唔想去到你呢個情況

日日都有人 幾時話係你日日講

d option 340iv 點買呀

PLTR收市32

等部署下隻

WSB應該好多人all in 末日call財自咗

你買入個下衝動咪 要負出代價

巴打你真係好似飛巴

有無人試過如果無貨SC 到期入價 券商無shares借俾你short
最後會變左點?

重倉咗BB 等WSB降臨

上次有信心會大回。但今次無信心會大回。雖則如此，有子彈就儲一儲 至於回幾多 DJI 應該會番到去29300-29500

真係information is power

而家futu仲有人唔知咩事，仲有人唔知wsb

我唔係佢

個app冇options, cfd都俾佢cap哂 唔俾買多
試過玩cfd玩到輸身家 英國撚
一係要interactive broker, 不過係EU options
一直用開trading212廢事轉

小弟眼殘sorry

隻SFIX又爆升

好想賭末日期權交割個下人踩人

但d option一買星期一就夾你iv

short sell又無貨

shhhhh

咁我宜家係輸兩三舊水鎂姐 冇乜所謂
冇理由知道自己個plan 75%係on the right track但有25%不似預期都唔搞搞佢

小弟未出身

邊到睇到340iv

可以short Itm put

你果一千萬放夾萬咩
會錢搵錢㗎嘛

5點會出現咩情況

巴打唔係想串你 風水佬鳩up都有個原因 但你拎個原因出黎討論下都無

29號 put

btw無咁多buying頂入價put

我......Feel到，會大回啊！

頭先呢到都幾個問咩係wsb啦

玩美股連翻牆都唔肯做

原來gsx都係癲撚左

起身睇完GME 大戰訓唔返

儲定下星期Tesla Apple call等爆未？

跟本人問題啦 就算用牛牛報價隔離就係資訊 禁落去乜都講晒啦 仲翻乜鬼牆 google wsb第一個就係啦 又要搵錢又唔做功課 晒氣

想死既人但怕痛

今日開盤已經話pltr會爆 但買得細 唉

我想知係未今晚玩完就算
究竟𠵱間GME有咩實質數據支撐佢𠵱棍

再北Newcastle

不嬲都係為啖氣

但要預升到$20 先有肉食
如果隻野橫一排 已經縮Iv 唉 我都後悔無leap bb

6蚊果陣IV 得30%

空氣針?

我以為你講23年張 call $6

千祈唔好
應該係最痛苦嘅死法

清醒咁缺氧好痛苦
食安眠藥燒炭會唔會最舒服

下星期主題AAPL + BB?
見啲call 俾人搶緊

... 鳩up的話點夠你玩 班華文報紙日撚日都係引用淡友文章講到世界末日...

150真係

屌

但好易失敗 一衰就變弱智仔
膠袋吸氦最舒服

學術討論 並不建議任何人自殺

其實死都好難

自己做功課既嘛連登股神leap半個幾一個月
我啲凡人leap一年以上

自殺比生存需要更大勇氣

會sepsis死

我就不了, 離其他城市太遠同埋果度我覺得太rough

好老實黎緊業績時間 仲要班big tech公司都係夾在同一日出業績 有波動唔奇

燒炭死 好核突喎
粉空波波咁

其實跳樓真係最易
快靚正 自殺最難係勇氣
其他死法要持久勇氣
自殺一下衝動就100% 成功

一氧化碳好似好毒
見有條片係大陸人室內用碳爐烤肉
窗又冇開 燒咗一陣就暈低兩件
好彩有條友暈住開窗先冇團滅

愈北冬天愈凍 上次冬天過去Newcastle 都已經好凍

Agree 但跳樓死相好核突

跳樓要好大勇氣

連郡：Option問題一律建議末日

27號地獄

你地傾呢啲傾埋呢個post就算

比幾個人講兩講就想縮啦
正股有賺就算了

其實要搞到個肺啲capillaries 收皮要幾多空氣

合法?

夢想都係日本青森或者秋田，種米或者蘋果，去津輕海峽捉魚

唔傾了 去搵下J圖先

躝果升定先...

究竟跳樓係咪嚇死左先

捱到而家為咗睇GME結算

借財仔啦

tesla又停左

應該唔會掛 反而enjoy(?
好似跳降傘咁

tesla横盤縮量，go big 1000
go home 600

利申15%position

好奇一問 多數係打華人老細工?

借財仔3p 馬上瘋死

大家輸好多？

都唔知邊個鳩up
跳傘暈撚晒咩

果果 ATH

Bynd 唔覺唔覺都上返140$

如果Keep住升到er 27號好大機會橫之後回

做咩咁問既

山頂好凍

返哂出去啦果堆人

華人老細多藍屍

張圖係傳說中既cup noodles

果果準備破頂

Bb 又址曬𣄃

依個想問問，外人去日本種田有冇工作簽證？
查唔到有

果果就破頂

今日盤中溶 盤尾龍撚到

個倉BB AAPL TSLA 無野好睇

Yolo下BB call先

爆買日又到尾聲

之前睇過條片係跳傘紀錄
個鬼佬係太空邊緣跳都冇事
反而G力好似會整暈人

有GME 會輸？

屌你隻tsm, 石囝又沉我船仆街啦

果果巴打們一齊出黎gel

Ass cute係咪要上了

石仔又入返tsm?仲有無揸契媽?
出入速度咁快跟唔切

依家唔gel驚之後冇機會

bb仲keep住升

鬼佬又好似好難融入

石仔接近24小時冇出現 好擔心佢

都係仆街白蛇搞到跌唔落

出arkk入tsm
中左twice

多謝pltr 多謝jumia 多謝美股

有無睇網典？

我一早叫人call appl, 唔洗理其他野

石子龍七進七出

左膠當道，融入應該唔大問題

白蛇做咩

要call都call我大tan

佢話sq fair price 100
屌佢老母set 200即刻灰撚左
次次都係咁條on9仔

ai點睇

左膠中意咩話題 想學下同鬼佬溝通

石仔追棍含

似上次未拆股800上1509果下

700走左 仲未入得返

到底係咪老散GME BB PLTR帶領成個RS2000龍起來

平過snow

Make love no war

宜家個價其實幾抵入 唔想等咪等佢爆邊先再入

WSB造市

入咗20股
再跌再入

升到驚，減三成倉先

AAPL

老登上任第二日就重返中東 好冇信服力